東邪西狂南僧北俠中頑童

連登仔點睇呢5個人物 邊個最勁

岩岩睇完神月口

神鵰俠侶

[quote]岩岩睇完

無人應

你都識講神鵰 梗係西狂啦

東邪係消遙子後人 內功最強

冇人應 ....

陽頂天一個秒撚晒呢班垃圾

陽頂天 > 張無忌 > 西狂 > 東邪 > 北俠 > 其他自己排